又話香港人反抗，而家個個死狗咁聽晒港共話

香港人反抗只係口號黎